有無人可以幫下我。。。

唔方便喺度講
有心人請加telegram @youhavewhyplayme

又俾人捽lin?

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？